# เปิดตัวแบรนด์ฮาร์ดแวร์เกมมิ่งเริ่มทำตลาดด้วยจอมอนิเตอร์AOC AGON #
ยุคนี้ใครก็ออกฮาร์ดแวร์สายเกมมิ่งผู้เล่นรายล่าสุดที่เข้าสู่ตลาดคือผู้ผลิตจอมอนิเตอร์จากไต้หวันประกาศแบรนด์ใหม่ย่อมาจากสำหรับทำตลาดกลุ่มเกมเมอร์โดยเฉพาะสินค้าตัวแรกของแบรนด์ย่อมเป็นจอมอนิเตอร์มีทั้งรุ่นความละเอียดและพ่วงด้วยฟีเจอร์ที่เกมเมอร์ต้องการเช่นอัตรารีเฟรช
ตัวช่วยอำนวยความสะดวกสำหรับปรับจอตามเกมประเภทต่างได้จากรีโมทแยกต่างหากตัวตัดแสงสีฟ้าเพื่อถนอมสายตาฝั่งของฮาร์ดแวร์ยังมีที่แขวนหูฟังไว้ข้างจอตัวปรับความสูงของจอแบบมีระยะกำกับด้วยจอรุ่นความละเอียดจะเริ่มขายในเดือนมิถุนายนนี้ราคายูโรที่มา
AOC AGON AOCGamingOutstandingNew AGON QHD FreeSyncGSync AOC Game Mode Low Blue Light AG271QX QHD AOC Gaming AOC Gaming 